澳洲記者Avi又撚狗

好撚正

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

佢最尾笑個下好撚正

咪撚留melbourne啦 DLLM
又係口講愛國嘅垃圾蝗

我有無聽錯??
In the world, only one conutry call the china????

屌 China is gooddd 尷尬到睇唔落去

其實呢啲大劣人話去澳洲讀書，但啲英文垃圾到咁真係讀到，啲中學又會收呢下先好笑 好好奇
個句 china is good 笑到我

笑到仆街

柒到唔敢睇

啲英文咁垃圾 到底係點係澳洲生存